{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009835",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-25",
        "domain": "레포츠",
        "title": "삼원레저타운캠핑장"
    },
    "text": "サムウォンレジャータウンは忠清南道瑞山市八峰面に位置しています。 ここは瑞山市庁から約11㎞離れており、自動車でコウン路、西海路、チンジャンソナンコル道を順に走ると約20分かかります。 かつてはここがゴルフ場でしたが、現在はキャンプ場に変貌して運営されています。 キャンプ場の床はよく管理された芝生で構成されており、本館には様々な付帯施設が備わっています。 ビリヤード場、カフェ、飲食店、卓球場、乗馬体験場、セミナー室など様々な施設が利用できます。 また、一般キャンプ場100面が造成されており、サイトの大きさは横6m、縦8mです。 個人トレーラーと個人キャラバンの同伴入場が可能で、小型ペット同伴の場合、キャンプ場への出入りが許可されます。 キャンプ場から近い距離には万里浦海水浴場、クルムポ海辺、新斗里海辺など泰安の有名な観光地があり、海辺の近くには新鮮な海産物を売っている飲食店もたくさんあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "サムウォンレジャータウンはどこに位置していますか？",
            "answer": "サムウォンレジャータウンは忠清南道瑞山市八峰面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "瑞山市庁からサムウォンレジャータウンまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "瑞山市庁からサムウォンレジャータウンまでは約11㎞離れています。"
        },
        {
            "question": "サムウォンレジャータウンへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "サムウォンレジャータウンへは自動車でコウン路、西海路、チンジャンソナンコル道を順に走ると約20分かかります。"
        },
        {
            "question": "かつてサムウォンレジャータウンは何だった場所ですか？",
            "answer": "かつてサムウォンレジャータウンはゴルフ場でした。"
        },
        {
            "question": "サムウォンレジャータウンにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "サムウォンレジャータウンにはビリヤード場、カフェ、飲食店、卓球場、乗馬体験場、セミナー室など様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "サムウォンレジャータウンのキャンプ場はどのような床で構成されていますか？",
            "answer": "サムウォンレジャータウンのキャンプ場の床はよく管理された芝生で構成されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場のサイトの大きさはどれくらいですか？",
            "answer": "キャンプ場のサイトの大きさは横6m、縦8mです。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場への出入りに制限はありますか？",
            "answer": "個人トレーラーと個人キャラバンの同伴入場が可能で、小型ペット同伴の場合、キャンプ場への出入りが許可されます。"
        },
        {
            "question": "サムウォンレジャータウンから近くの観光地はありますか？",
            "answer": "サムウォンレジャータウンから近い距離には万里浦海水浴場、クルムポ海辺、新斗里海辺など泰安の有名な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "近くには海産物を売っている飲食店もありますか？",
            "answer": "サムウォンレジャータウンの近くには海辺に新鮮な海産物を売っている飲食店もたくさんあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 503
    }
}